突發，六號間鋪坐爆人

張張抬都有人

1823

1823，999

拍住片入去啦 搵經理 話已經投訴左

報警，然後叫佢打返比你 follow up

Good 林奠逼我地咁做

推

師兄唔該留到警執完法先走

南昌？ 要舉報了

肥媽仔

999

？？？

用太空卡
小心唔好比狗反咬

有冇人已經call左？

好驚坐得好近 搞到日日幾十宗

累撚死